［少變態］一首歌一故事-Faded-你在哪？

小弟平時好鍾意聽歌，有時覺得歌詞好有意思，腦入面就會有畫面出咗嚟，於是想將佢寫低。
今次係Alan Walker既Faded。
多謝支持。

你在哪？
𠹳𠹳。
快逃呀，快跑呀，不要那麼容易停下，不然就不好玩了。
我曾經這樣的愛著你，但你卻永遠避開我。
是因為我的樣子嗎？
雖然我的臉滿佈傷疤，但我卻有善良的心呀。
為甚麼你不懂欣賞？
明明我們是天生的一對
就像光和影子一樣
不過不要緊，我很快就會找到你。
將你撕成碎片，吞進肚子，那我們就能永遠在一起了。
影子是逃離不掉光的，無論你走得多遠，我也可以找得到你的。
𠹳𠹳。
我的鼻子彷佛能嗅到你的香氣。
我的指甲彷佛能感受到你的肌膚。
我的眼睛彷佛能看到驚恐的樣子。
噢不！
我快忍受不了。
我內心的狂獸快要跑出來了。
我快要失控了。快忍不住要追上你，把利刀狠狠的刺進你的胸膛。
不，快回去。
我不要這場遊戲這樣快就完結，這是我的遊戲，你這隻畜生！
捉迷藏最好玩的，就是讓她心存希望，然後徹底的絕望。
對吧？
𠹳𠹳。
我親了親手上的軍刀，卻不小心劃破了嘴唇。
痛。
舌尖上傳來陣陣鮮血的甜味，我滿身的血都在沸騰尖叫。
心中的狂獸快要衝出來了，不要！
說起來你在哪裹呀？
頗利害的嘛。
呀，忘記了你是游泳健將呀。是躲到水底了嗎？
是躲到那個阿特蘭提斯城嗎？
不過就算你躲到哪裹，影子也不能逃掉光的。
𠹳𠹳。
不過既然你這麼喜歡大海，我不介意將你的頭顱拋到深海之中的。
讓她永遠地生活在深海之中。
沉默的大海。
真是個好主意。
𠹳𠹳。
呀，我找到你了。手臂上都是被樹枝劃傷的傷口。衣服上還有你朋友的血液。
不要緊，你很快能看到她們了。
嗚！
我忍不住了。我快要失控了。要現在就追上去嗎？
你滑到在地，似乎摔得不輕呀。要我的幫忙嗎？
你為甚麼一臉驚恐呀？
不過你的害怕的樣子，倒是很漂亮，嘻嘻嘻。
畜生，你想出來玩了嗎？
那好吧。
開餐吧。

多謝每一個睇過既人